2016/17 英超topps match attax 球星卡

今年有冇人儲呀
想換下卡咁 中左好多重複
白換白 MOTM 換MOTM咁

收唔收舊卡?

Hi

我都有玩,一齊交流下